《港女直播cs》陪我由lv 1開始打

第一次打cs，希望各位巴打絲打教下我呢d弱智仔

乜又係你啊

哈囉

有無人可以教我打

鍥而不捨喎